有咩工呢個時勢 無咩失業嘅機會

政府工
醫護
仲有無

pr

pr打手

金融界

超市執貨

地盤

俾人cut左

可唔可以介紹

點會

遊走病毒

下你熟過我啦

個廣告好match

五毛

狗

咪屈
我freelance

保安

FOODPANDA

通宵更做唔做

做

殯儀

真

送外賣

賣燒味

燒味雙拼連可樂居然由廿三蚊加到廿六蚊
證明呢行好生意到要加價

做鴨
好似樓豬咁
Hehe

Auditor, peak season 完之前都冇機會失業

巴士佬、地鐵司機

連登admin

所有黃店

IT

G

工程起樓 岩岩新盤 玩到3～4年

傻啦

送熊貓,兔仔外賣, 網購送貨員. 地鐵公司職員.
唐記, 巧手呢類平價外賣飯.
有關賣糧食公司, 街市賣必需品.

竹館 仲開得 裏面人山人海

屌你老母啦

我地成班手足潮撐黃店

兩電、地鐵、煤氣?

做清盤

以前沙士大把地盤停工

住宅保安

口罩商
酒精
消毒藥水工廠

公職人員

護士

黑警

維修

藍屍

殯儀業

I begger

電訊

電子妓

馬會

deliveroo 全球炒人

邊度26 好平

保險狗

灣仔

公務員，差佬

立於不敗之地

五毛 屌你老母block極仲有 一日出唔知幾撚多分化post

物流啦

兔仔係邊間

5毛 PR公司

it 狗既market 都仲係搶緊人咁

無所謂 你損失

0.5

物管？

物管

火影鋼鍊打手

鬼滅hater

咁都上熱門

原員工減薪
請人一萬數樓下大把人it狗搶住做

人地明明係袋鼠

PR打手又推垃圾po上熱門

網上賣咸相

袋鼠變兔仔我想話嗰個巴打好Q可愛

孩子
PTGF

IT狗

公務員、醫護、保安、清潔、金融

好多地產商都停晒未起嗰啲樓
同埋好多地盤佬都鍾意叫大陸雞

狗賊

大學tutor

所以幾時停 我等緊啊

新會然真係好柒煩

美容雞/鴨

p牌仔 記得之後唔好再repo廣告啦

共黨五毛

CCTai？

有撚問題？P牌得撚罪你？
講到你好似高人一等咁笑尻死人

fufu
email

銀行Teller

Office 文員

政府工
拎政府錢嘅公司，eg醫護、社福機構、學校、公營機構

Btw身邊都未有人被炒

外賣仔

dllm好心提你仲要俾你鬧
從來冇講過我高人一等 係你on99 repo廣告姐
有啲人專登裝左anti ad 仲要浪費數據load你張廣告
你明點解俾人鬧啦?

原來係咁sorry

教畜

it

凍肉食品批發
餐飲死左
超市 部分食店 街市 凍肉舖反而好生意
加上依家吹緊肉廠停產 船期延遲
市場缺貨 仲賺多左

你ok25

吓 好多會俾人cut

地鐵工程 ot $_$ $_$

屌你老母你裝anti ad連仔仲點靠廣告搵錢呀
睇個廣告就可以幫下連仔你都唔做
係咪想連登執笠呀
自私狗

超市員工

清潔工人

工程 特別係maintenance 不死行業

清潔工

Award左tender個d地盤咪唔洗驚咯 玩3 5 7年架啦

記者。
新聞工作者。

忠誠勇毅

連登鬥黃師

咁點解黃色youtuber廣告就要睇埋 連登啲廣告就要anti ad

殯儀行業

咪係
搞到連仔冇收入邊個最開心

it sup9表示好安全

買左lihkg+

地產日日有deal

警犬

HSBC

大酒店 服務員

醫護

用block ad個條友就係冇買先有廣告
賤格到呢

裝修佬 日撚日係到鑽野

Foodpanda

炒股人

學校文職

打字

物流 屌你老母做到我死
個個唔出街就瘋狂上網買野

仲有超市收銀
利申： 做緊百佳收銀，日日收到手軟

終於有人講

ZOOM

五毛需求急升

貨運，朋友忙到傻

做PR忙到閪咁，EVENT 又停 又做多野， 突然又要整啲濕鳩抗疫嘢

無錢收=失業

學校admin 準時岀糧

股票跌到咁
唔驚cut人？

咩叫pr?

教書

無俾cctai屈過pr唔好同人講自己係手足

？？？

可能我表達得唔好 但我冇講過自己有裝 亦唔鼓勵人地裝
我出發點係希望其他人唔好再repo廣告
請停止批鬥與分化

順豐

audit

5毛引戰狗嚟
唔駛理佢

最先引戰果個人係佢喎
屌人貼廣告

殯儀館

仵工

基建真係無得輸，不過針無兩頭利，人睇你好，你睇人好

遲下封城 巴士都冇得坐就會開始

見到呢個po
好可惜

家庭主婦/夫

出入口空運物流

唔係袋鼠黎咩

佢應該以為係兔仔

兒子

幼稚園老師

Foodpanda/Delieveroo/Uber Eat

警察

做醫護隨時中招

咁都有得笑

做到冇停過手

化驗師
日日做武肺test

納粹警察 Nazi Police

教書
但唔包下個學年繼續續約

牧師

有朋友no pay緊

收嗲啦你老母

清潔 物管 傳媒 郵政

仲有好多你認為理所當然嘅工

社會唔係停晒，仲有好多人默默支撐緊成個運作，因為疫情仲要做到唔停手

電競

☝🏻

超市 便利店

Courier

殯儀，倒垃圾啲清潔工人，仲有專門消毒大廈啲清潔工人
口罩生產工人，賣糧油米既舖

會唔會short錢？

賣Switch

依排都好多盤停
有冇介紹啊師兄

係咪想講袋袋

教蓄

神父 保安 地鐵狗巴司機/客服 醫院職員 公營機構

phD算唔算係工

p牌就靜啦撚樣

食屎狗

你個撚屌

想享受單機樂趣？

你咪係

躝啦

清潔

依家啲新會然唔撚識規矩仲咁撚多嗲 而家做賤種狗真係聲大夾惡

拉

速遞
外賣仔

老師

個個係屋企都嗌緊嘢食 點解炒

口罩廠
世衞

你話呢

又屈

銀行 不栽員不凍薪

汽水機
atm

唔係間間都好食

仲有送貨

黃店版Asia Miles積分App上左架啦！！大家想叫邊啲小店加入呀？

原來係兔仔嚟o架，我不嬲以為V字手勢...

咁完左之後呢

但佢cap個廣告出黎連仔都冇錢分傢啵

係，公營機構、學校之類嘅真係未必最快死，始終香港真係好多錢

街市賣菜

髮型屋

柒左都死撐

啲房差唔多日日爆

我宜家又唔係講cap圖條友
我係講用block ad仲大大聲講出黎既人

你隻手穿左兩個洞?

design嘅嘢我唔係好識，純粹第一印象

駁唔刀

政府津貼既社福機構

藥房

警曱

唔夠人爭
食物貴人一截，運費又貴過人

佢係袋鼠

物流

步兵
屌你老母好多人搶

真係估唔到，佢嗰兩隻眼又細

電子妓女

殯儀，死人化妝

行政長官

zoom

殯儀館職員

網店

人事部

Lab 狗

特首

轉做main lor

財經翻譯

做IT低過1萬都唔配做IT狗啦

做！

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

社工算唔算

最大機會失業

mat 你老母
單機啦on9 p牌仔

出面有個post 已減人工

看更冇影響

公墓完你依d時期真係顯得出佢既價值
由其上左年紀四十歲左右 養住一家大細果d
唔洗心掛掛驚比人炒

殮房主任

連登既人好撚惡 少少野就屌
係咪現實中太失敗上網發洩

咩事

黑警，仲有人工加

連登做既IT狗

我金融服務界冇事喎

做銀行貸款果班sales 生意仲好左 個個月爆數

識friend做緊

我依度有五部自助，但係都唔夠應付，可想而知係幾多人同收銀呢個位係幾需要人，同埋好多阿婆唔識用

不過會返少啲啦，驚中招

佢哋冇乜同我講過有冇short

工程

呢d陰質錢就咪撚講啦

搵命搏，一日接觸幾多人

YouTuber

航空物流

電訊仲要上5g

岩岩轉工加左25%

IT
SI公司工作如常冇乜影響

搞撚笑

警員

火葬場員工

好同意，就算ACO
10年頂薪都有30k
味驚個

dog

電子雞

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

一年出一條片都唔算失業

傷殘人士/領取綜援人士

永遠都有穩定嘅傷殘津貼/綜援，收入穩定，可以當係終身職業，唔會失業。

有special

土地測量

你都幾好笑，有人等錢洗，打黎問銀行借錢，銀行sales介紹返有咩plan俾佢再借錢俾佢就係陰質？

你老母生你出黎就係陰質啦

日日等電話等生意送上門就做到sales
你條弱智仔都做到啦咁

事實我個friend淨係做等電話，你井底之蛙衝出黎柒有咩好講？

就算係主動打電話果班有乜問題？家陣渣住支槍逼你借？定借錢俾你淨係得我有錢賺而你冇著數？

做機電工程(AKA做狗)

本身自己一個單屌緊單project 又俾老細星期六朝早質兩份tender叫我做星期一交你話幾撚多工作機會

大把嘢做

吓 電訊好多嘢做
做死人

你間si好彩姐，好多大企業都hold起左d project，相信唔少si受影響

一定係會推薦d相關嘅廣告啦
大家有眼睇唔洗你cap圖再op
你都真係幾搞笑
講完sorry又再走住屌
下次唔好做埋啲無謂嘢喇

物管狗，工程

老電

南豐不炒人
快入

邊撚到會完

POPO囉仲使諗咩
又有人工加又有無限OT補水
做錯嘢唔使負責任
仲可以拎csi口罩
幾撚屈機

死on9仔 我買左lihkg+ 就係唔想睇廣告

你條撚樣阻撚住我睇Post

祝你全家中肺炎之餘你老母生癌你老豆中風

起緊公屋 行緊期 你話會唔會停

永久政府工

睇下你係地盤咩角色者
如果你係落手做嘅師傅
咁當然手停口停個盤爆就停工14日

但如果係工程/則師
即使site close你都要繼續夾圖做文件
同埋地盤停都係14日
大家都唔想蝕錢
一定逼鳩人開工

唔係間間係

電訊公司？

Popo

我翻果間公司仲請緊人🤷🏻‍♀️

唔怕唔記得找錢畀人咩

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

狗會

每月no pay緊3日

我找得好準㗎喎

半公營機構

咁你邊可能有ADHD我照search番病症post